[被撞] Claim 對方程序

對方公司車？貨車？的士？私家車？
唔同背景唔同玩法wo Ching

搭單問, 搵完公證行架車應唔應該整住, 如果爛到開唔到車嘅話架車會擺邊？

整車聽保險公司指示唔好自己揸主意，拖車就拖去你個車房都得。

咩brand咩型號咁大袋

Lm 學野

係唔係第一時間搵自己保險搞？

LM學野

留名學野
希望再講多D
對方公司車？貨車？的士？私家車？
四個都有人講就好

留名

整得，出左report就ok

巴打 係咪會上庭

報驚
報保險

如對家一星期內肯賠錢和解 → 去交通部同保險銷案
如果最後都唔肯和解 → 你係買全保 → 俾墊底叫自己保險公司安排公證行驗傷開工整
如果最後都唔肯和解 → 你係買三保 → 搵公證行驗傷自己科水開工整，等法庭判佢輸就claim對家保險

同保險果邊講聲 佢會教你點做同埋會比份CLAIM方你. 寫返當時既時間 地點 , 意外既草圖(人地點撞你果D) 之後搵車房上單之後車房會搵公證行影相 之後公證行比個大數你做 做到就數 做唔到就通常total lost

有全保點都報咗先，和解銷案佢地唔會扣NCD，如果無報保險有咩事就上身

D人咁閪惡嘅
Cut 線撞2隻門
根本就無位俾佢過
仲要企硬？

玩柒佢啦 租車期間好似都有得claim埋

全保就交比保險公司搞，如對方唔肯和解，慈母會遲啲搵你落口供(通常要等個幾月)，兩家落晒口供之後慈母會寄封信比你話你聽最後決定告邊個(或者兩邊都告)，然後等上庭(如果唔告你的話你唔使上庭)，最後個官判左之後慈母再會寄信比你通知最後結果。如果判左對家錯，你就可以將封信比保險公司(全保)或公證行(三保)，跟住保險公司或公證行就會同你追對家或對家嘅保險公司。成個過程，順利的話搞一年左右，如果對家賴皮，可以搞好多年...

女司機又西又鳩渣 公路炸彈

如果揀私了，簽左名之後佢唔入錢比你既你都無符

如果公了，無人受傷，佢唔報返比自己保險公司既時候你有機會claim唔到佢份保險

但係有人受傷就唔同講法，應該即時話扭親頸叫白車，做左記錄，白車黎檢查完，話唔需要送院，咁就入硬佢份保險，之後搵公正行，車房慢慢睇，日日搭的士印單等claim，油錢都唔洗比

Lau Ming learning